真正對黑警抱有恨意之人／屠龍小隊 建議你地加入警隊

唔係叫你地係入面做內鬼／好似徐步高咁拎槍射低幾十個

而係入去改革警隊，做一個白警

垃圾po

我諗14年都係有人咁諗而入去
依加全部都

弱能人士都上連登，完全封鎖

請善用不推文功能

識得人5年前入去做白警
尋晚收到風佢開左10槍實彈
白警

咁加入共產黨好過啦

14年話入去改變嗰班而家一定做緊白警

樓主係離地10萬杖既淺藍人士?